想問死煙鏟chur出來既煙有冇病毒

生氣傳播 霧化？

煙產不敢面對